ACO 最後聽日 deadline 6/8/2020

錯過咗 二年後

拉

推

有 2個報左名既負皮

點解兩年後

一般都係二年一次 （18個月？）

最後今日

最後四小時

上左尾班車
利申 專科，同乞食科、失業fg爭飯食

最後二個鐘

最後逃生門就嚟關上

好彩啱啱apply左

大灣區我黎啦

以前我會話fg最好出黎私人做住野先做正苦

但今次如果未知做乜/仲搵緊工就報下啦

祝好運

申請編號去到幾多？